<resources>
    <string name="app_name">BISA Merchant</string>
    <string name="title_menu_1">Simpel Mengelola Keuangan</string>
    <string name="title_menu_2">Buat QR dengan mudah</string>
    <string name="title_menu_3">Selalu Aman</string>
    <string name="desc_menu_1">Tak perlu lagi ribet dengan catatan keuangan yang rumit, BISA akan memudahkanmu untuk merencanakan dan mengontrol keuangan merchantmu!.</string>
    <string name="desc_menu_2">Cukup dengan beberapa klik, kamu bisa membuat QR code yang dapat digunakan untuk berbagai keperluan, seperti pembayaran atau pemesanan!</string>
    <string name="desc_menu_3"> keamanan data pengguna adalah prioritas utama kami. kamu bisa tenang menggunakan BISA tanpa khawatir data pribadimu dicuri atau disalahgunakan!</string>
    <string name="get_started">Get Started</string>
    <string name="logo">Logo</string>
    <string name="onboarding_1">Onboarding 1</string>
    <string name="onboarding_2">Onboarding 2</string>
    <string name="onboarding_3">Onboarding 3</string>
    <string name="login_logo">Logo BISA</string>
    <string name="login_illustration">Login Illustration</string>
    <string name="login_email">Email</string>
    <string name="login_help_email">Enter Email</string>
    <string name="login_password">Password</string>
    <string name="login_help_password">Enter Password</string>
    <string name="forgot_password">Forgot Password?</string>
    <string name="create_account">Create New Account</string>
    <string name="login_button">Login</string>
    <string name="term_policy"><![CDATA[Email akan digunakan sebagai ID kamu & menjaga akun selalu aman. Dengan melanjutkan, kamu setuju dengan]]></string>
    <string name="notification_menu">Notification Menu</string>
    <string name="setting_menu">Setting Menu</string>
    <string name="setting">Setting</string>
    <string name="notification">Notification</string>
    <string name="tab_text_1">Transaction</string>
    <string name="tab_text_2">Payment</string>
    <string name="tab_text_3">Withdraw</string>
    <string name="enter_amount">Enter Amount</string>
    <string name="amount">Amount</string>
    <string name="bank_name">Bank Name</string>
    <string name="enter_bank_name">Enter Bank Name</string>
    <string name="account_number">Account Number</string>
    <string name="enter_account_number">Enter Account Number</string>
    <string name="withdraw">Withdraw</string>
    <string name="qr_label_text">For faster transaction process</string>
    <string name="qr_title_text">Use Dynamic QR</string>
    <string name="scan_qr_customer">Scan QR Customer</string>
    <string name="create_qr">Create QR</string>
    <string name="total_daily_transactions">Total Daily Transactions</string>
    <string name="date_zero">Kam, 01 Jan 1970</string>
    <string name="rupiah">Rp</string>
    <string name="cash_out">Cash Out</string>
    <string name="transaction_date_example">01 Mei 2023 – 08:18</string>
    <string name="transaction_out_amount_example">- Rp261.000</string>
    <string name="transaction_in_amount_example">Rp245.000</string>
    <string name="cash_in">Cash In</string>
    <string name="cash_in_example_1">Cash In - Fulan Store</string>
    <string name="money_zero">0</string>
    <string name="balance">Balance</string>
    <string name="bisa_store">Fulan Store</string>
    <string name="history">History</string>
    <string name="profile">Profile</string>
    <string name="icon_qr">Icon QR</string>
    <string name="icon_transaction_in">Icon Transaction In</string>
    <string name="icon_transaction_out">Icon Transaction Out</string>
    <string name="qr_image">QR Image</string>
    <string name="email_example">bisastore@store.id</string>
    <string name="location_example">Samarinda</string>
    <string name="bronze_merchant">Bronze Merchant</string>
    <string name="silver_merchant">Silver Merchant</string>
    <string name="gold_merchant">Gold Merchant</string>
    <string name="benefits1">Benefits 1</string>
    <string name="benefits2">Benefits 2</string>
    <string name="silver">Silver</string>
    <string name="bronze">Bronze</string>
    <string name="gold">Gold</string>
    <string name="update_profil_floating_action_button">Update Profil Floating Action Button</string>
    <string name="update_profile">Update Profile</string>
    <string name="loyalty_count_bronze">0</string>
    <string name="loyalty_target_silver">100</string>
    <string name="loyalty_target_gold">200</string>
    <string name="bronze_merchant_benefits">Bronze Merchant Benefits</string>
    <string name="silver_merchant_benefits">Silver Merchant Benefits</string>
    <string name="gold_merchant_benefits">Gold Merchant Benefits</string>
    <string name="bronze_benefits_1">Limit for receiving money and withdrawing balances per month is up to \nRp5.000.000</string>
    <string name="bronze_benefits_2">Free Withdrawal Fees</string>
    <string name="silver_benefits_1">Additional limits for receiving money and withdrawing balances per month up to \nRp170.000.000</string>
    <string name="silver_benefits_2">0.7% Withdrawal Fees</string>
    <string name="gold_benefits_1">Additional limits for receiving money and withdrawing balances per month up to \nRp200.000.000</string>
    <string name="gold_benefits_2">0.7% Withdrawal Fees</string>
    <string name="minimarket">Minimarket</string>
    <string name="pin_title">Enter your account PIN to continue</string>
    <string name="share">share</string>
    <string name="share_action">Bagikan</string>
    <string name="faq">faq</string>
    <string name="version">v1.0</string>
    <string name="logout">Logout</string>
    <string name="faq_title_1">Bagaimana cara menarik saldo BISA Merchant ke rekening bank?</string>
    <string name="faq_body_1">Untuk menarik saldo BISA Merchant ke rekening bank, Anda dapat mengikuti langkah-langkah berikut:</string>
    <string name="faq_body_5">Bisa Merchant menyediakan berbagai program promosi dan pemasaran yang dapat membantu meningkatkan eksposur bisnis Anda, seperti program referral, cashback, dan promo khusus untuk pengguna Bisa. \n\nNamun, untuk kerjasama promosi bersama Bisa, Anda perlu menghubungi tim dukungan Bisa Merchant dan mengajukan proposal kerjasama promosi yang diinginkan. Tim Bisa Merchant akan meninjau proposal Anda dan memberikan tanggapan atas proposal tersebut. \n\nPastikan untuk menyiapkan proposal kerjasama promosi dengan baik dan sesuai dengan persyaratan yang ditetapkan oleh Bisa Merchant, serta menjelaskan manfaat dan keuntungan yang diharapkan dari kerjasama tersebut. Jangan ragu untuk menghubungi tim dukungan Bisa Merchant jika Anda membutuhkan bantuan atau informasi lebih lanjut mengenai kerjasama promosi bersama Bisa Merchant.</string>
    <string name="faq_title_5">Kerjasama promosi bersama BISA?</string>
    <string name="faq_body_4">Tidak, transfer saldo merchant dari Bisa Merchant hanya dapat dilakukan ke rekening bank atas nama Anda sebagai pemilik akun merchant. Hal ini untuk menjaga keamanan dan mencegah penyalahgunaan akun oleh pihak yang tidak berwenang. \n\nPastikan Anda telah memasukkan informasi akun bank yang benar dan valid pada sistem Bisa Merchant dan selalu memeriksa kembali detail transaksi sebelum melakukan transfer saldo ke rekening bank Anda untuk memastikan keamanan dan kelancaran proses transaksi. Jika Anda mengalami kendala atau memiliki pertanyaan lebih lanjut, jangan ragu untuk menghubungi tim dukungan Bisa Merchant.</string>
    <string name="faq_title_4">Bisakah transfer saldo merchant saya ke rekening bank orang lain?</string>
    <string name="faq_body_3">Ya, Anda dapat menerima pembayaran dari aplikasi lain ketika Anda menjadi merchant di Bisa Merchant. Namun, pastikan bahwa aplikasi tersebut mendukung integrasi dengan Bisa Merchant sebagai salah satu opsi pembayaran. \n\nUntuk memungkinkan penerimaan pembayaran dari aplikasi lain, Anda perlu memasukkan detail akun bank Anda ke dalam sistem Bisa Merchant dan mengaktifkan opsi pembayaran sesuai dengan instruksi yang diberikan oleh Bisa Merchant. \n\nPastikan untuk memeriksa kompatibilitas dan persyaratan aplikasi lain yang ingin digunakan untuk menerima pembayaran, serta memastikan bahwa informasi yang diberikan dalam sistem Bisa Merchant sudah benar dan akurat agar proses penerimaan pembayaran berjalan lancar. Jika Anda mengalami kendala, jangan ragu untuk menghubungi tim dukungan Bisa Merchant untuk mendapatkan bantuan dan informasi lebih lanjut.</string>
    <string name="faq_title_3">Apakah saya bisa menerima pembayaran dari aplikasi lain?</string>
    <string name="faq_body_2">Untuk proses persetujuan akun merchant di Bisa Merchant, biasanya memerlukan waktu satu hingga dua hari kerja untuk meninjau dan menyetujui akun merchant baru. Namun, waktu ini dapat berbeda-beda tergantung pada banyak faktor seperti volume aplikasi yang harus diproses oleh pihak Bisa Merchant dan kelengkapan dokumen yang Anda berikan. \n\nPastikan Anda telah melengkapi semua dokumen dan informasi yang diminta oleh Bisa Merchant, serta memenuhi persyaratan yang ditetapkan untuk menjadi merchant. Hal ini akan mempercepat proses persetujuan akun Anda. \n\nJika Anda mengalami keterlambatan dalam proses persetujuan akun, jangan ragu untuk menghubungi tim dukungan Bisa Merchant untuk mendapatkan bantuan dan informasi lebih lanjut.</string>
    <string name="faq_title_2">Berapa lama proses persetujuan akun merchant saya?</string>
    <string name="faq_body_1_2">1. Masuk ke akun BISA Merchant Anda dan pilih menu \'Withdraw\'</string>
    <string name="faq_body_1_3">2. Masukkan nominal dan informasi rekening bank seperti nama bank, dan nomor rekening.</string>
    <string name="faq_body_1_4">3. Setelah informasi telah terverifikasi, klik tombol Withdraw dan tunggu proses penarikan selesai.</string>
    <string name="faq_body_1_5">Saldo akan langsung masuk ke rekening bank yang Anda pilih.</string>
    <string name="faq_body_1_6">Pastikan Anda telah memenuhi persyaratan penarikan saldo yang ditetapkan oleh BISA Merchant untuk memastikan proses penarikan berjalan lancar. Jika Anda mengalami masalah atau kesulitan dalam melakukan penarikan saldo, jangan ragu untuk menghubungi tim dukungan BISA Merchant untuk bantuan lebih lanjut.</string>
    <string name="faq_content_description">Show FAQ Detail Button</string>
    <string name="see_all">See All</string>
    <string name="no_transaction_today">Tidak ada transaksi hari ini</string>
    <string name="rp">Rp%1$s</string>
    <string name="minus_rp">- Rp%1$s</string>
    <string name="payment">Payment</string>
    <string name="share_qr">Share QR</string>
    <string name="terjadi_kesalahan">Terjadi kesalahan</string>
    <string name="transaksi_berhasil">Transaksi berhasil</string>
    <string name="uang_tidak_cukup">Uang tidak cukup</string>
    <string name="merchant_name">Merchant Name</string>
    <string name="max_5mb">Max. 5MB</string>
    <string name="merchant_location">Merchant Location</string>
    <string name="merchant_type">Merchant Type</string>
    <string name="register">Register</string>
    <string name="click_to_upload_a_photo">Click to upload a photo</string>
    <string name="filter">Filter</string>
    <string name="semua_transaksi">Semua Transaksi</string>
    <string name="transaksi_masuk">Transaksi Masuk</string>
    <string name="transaksi_keluar">Transaksi keluar</string>
    <string name="total_transactions">Total Transactions</string>
    <string name="tidak_ada_transaksi">Tidak ada transaksi</string>
    <string name="select_date_range">Select Date Range</string>
</resources>